入來教下我點溝女...

我住外國
有次搭啲中途火車遇到個鬼妹仔,應該同佢老豆一齊
個女仔無端端攞住個公仔撩我
原來係狐狸公仔來,佢重扮狐狸叫,同扮唔到聲撩我
我都有對住佢笑
但我唔識點進一步...
好想抱佢上我大髀坐...

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

毒撚咪ff啦

我係外國住關我閪事咩
香港留返畀啲留守的人垂死掙扎啦...

真人真事
果陣女友坐我隔離...

做乜FBI...
我淨係想抱住佢坐咋...

教你點湊女啊吓話

即刻除褲

毒撚真係好可怕

細路女都唔放過

屌你老母，真係好撚煩